TU A頭 你問我答

點解跌？
點解又升返？

同股市一樣 .....

推

查一次就會跌 耐無理佢自己會升返

無查過

查詢：4
你咁睇一次就已經係

查詢解enquiry
申請card / loan 先會有
就咁買份唔會跌tu

我岩岩開moneysq o個時 已經寫4
到而家都係4

無喇喇4月跌到去B中.....DKLM

再突然比人加credit limted
0已突破 1M 了